[8.5三罷]黃大仙發夢集中討論區

黃大仙顯靈

你地準備好射波未?

記住我地5大訴求
1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 撤回 6.12 暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結
5. 全面落實雙普選

仲有！唔好唔記得8月3日夜晚班警犬同佢地啲家屬對黃大仙街坊做過啲咩

8月5日你地實唔會有覺好瞓

記住！

時間：8月5日下午1點（有早冇遲，你懂的）

地點：黃大仙中間（個心字我唔識打）

光復香港，時代革命！

聽日見

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

街坊準備定大量水 口罩

7點要人！

建議

- 係東九龍人聽日罷工咪嚟黃大仙拜下神，拜得神多自有神庇佑

- 最好有Full Gear啦
傳送門：

- 龍翔道係貫通九龍東同九龍西嘅主要通道嚟，平時返工時間塞下都好正常

好驚聽朝起唔到身
仲早過要番工

推

聽日我都出黃大仙

Push

慈雲山jj表示歡迎大家嚟黃大仙 聽日見

黃大仙街坊撚狗圖

巴打聽日見

推！

[/b][/b]

可唔可以開個tg 方便各位手足溝通